人權民主法案比人弱化得好緊要

法案講左咁耐都冇乜香港人理
毒撚唔敢拖女就瘋狂share,
大波狗乸又瘋狂share,個法案又唔見咁認真，真係屌晒你地老母
就算而家臨開會前都唔多人討論，對外文宣又唔夠。
星期日美國領事館

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

9月8(星期日) 2pm 支持《香港人權及民主法案》集會/ 遊行

中環愛丁堡廣場 > 美國駐港澳總領事館

原文網址＠

推